靚仔同可愛分別係邊

如題

你想讚人但果個人實在冇野可以俾你讚果時你就會讚佢可愛

靚仔只係觀賞
可愛係可以接觸

我成日俾人話可愛,但我唔覺得我易接觸

你啱啱畀人讚可愛？
靚仔咪即係好想食咗你丶好有性趣
可愛就⋯⋯

原來係咁
但我覺得我好多地方值得人欣賞

話人可愛即是派好人卡?

我都唔知點講
但我覺得可愛男仔係食得過

其實要睇行動多過言詞(例如有冇手多多）
同埋如果有性暗示丶興趣其實會feel到啦

我個人上自悲，所以係咁睇

唔知 兩樣都冇

靚仔係單純講𡁵個外表，可愛可以包含埋內在
同埋靚仔多數係客觀，但可愛係主觀啲咁讚𡁵一個人

同問....返part time 無論係男經理.細過我嘅女同事.或者阿姐都話我可愛

話人可愛既 我屌晒你地！

兩樣都比人讚呢？

肥同瘦都可以可愛，但靚仔一定唔會肥

利申 肥柒

恭喜你你真係好高汁

可愛即係on9仔